認真討論，達哥你真係好好整理下自己d back up啦

backu佬單野作係錯，但人地真係整理你d 片整理得好好

人地backup佬道歉左 又比哂佢手上d backup 你

你放左成個月假乜都無搞過，快手整理好upload 返啦